咪撚多謝特朗普啦

P牌仔係美國住，點都要打。
特朗普係美國好撚大問題，一講多謝得罪哂支持條例既民主黨、支持人權同女權人士、非白人族裔。

可以多謝Congress senate 美國人，但特朗普就唔得！

幫你推一野

推

好多人facebook comment都有講
雖然支持香港人，但一見到trump簽左就唔係好自在
話trump係咪有alternative motive

pish

係多謝美國

多謝美國

幫你推

推啦。喺事實。
個個都trump
事實喺參眾兩院。

甴近平

特朗普簽唔簽法案都會過

所以應該多謝參眾兩院

Push

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

Don’t just thank Trump, we want to keep the Democrats happy too!!

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

推一推

之前都有美國巴打教過

但大家無記憶

我都覺佢根本唔care我地

Solomon Yue咪一早話過唔好介入美國黨爭
每一位令人權法通過嘅人都應該要多謝，咁至公道

呢個要推
我真係連trump個樣都唔會post 喺FB（但被醜化嗰D就會)
美國D朋友見到trump 根本係同我哋見到林鄭個衰樣反應一樣 會屌、喪屌、無限屌

咪去加泰集會啦
人權法過唔到㗎

全部人一齊多謝就得

多謝美國人民

美國人好似好憎trump？
想知多D

唔係黨爭，係基本既國情問題黎。我地多謝特朗普先係介入黨爭

幫推

好撚多，侵侵好歧視移民，黑人同女人，未上台就不斷發表歧視言論，簡單d黎講人權對佢係垃圾。
佢之前想推番Obama health care，即係對低收入人士既福利剝削。

係，根本係参眾議員一齊推進既成果黎。

美國三權分立 總統唔係大哂 要多謝 就多謝全美國

總之多謝美國

Pish
Thank you America

咁你覺得佢連任機會大唔大？
民主黨做嘅我驚會出下一個obama

多謝議員

繼續steam刷錢啦 柒頭

睇錯謝拉特

全部都多謝咪得 總統係代表人哋個國家

川普本身都唔係好人

多謝佢做既事 唔係佢個人

多謝議院議員

推呀

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

推爆哩個

真係好撚多美國人屌我地舉佢地支旗

啱 推

林鄭代唔代表香港啊柒頭

多謝美國畀你spin到多謝trump

留名

互相利用啫⋯⋯

都要講句多謝

民選總統同小圈子特首邊有得比

唔可以兩個都一齊多謝？

咁不如咩都唔好做
認同可以唔淨係多謝侵但舉旗有咩問題

係 所有人都要多謝

佢你張車頭相好無

呢個Post又見到一兩隻左膠反侵反上腦

push

個問題同唱國歌一樣，因為國旗同國歌只屬於當地人，個象徵意義係連結成個美國人民同歷史，包括好壞方面。外人使用，特別仲要係有政治目的咁用，係好唔尊重既行為。
就好似你睇波係唔會，都唔可以唱其他國家既國歌。

香港人玩政治真係貽笑國際

係咪要笑？

要多謝美國國會呀

特朗普係比例代表制出黎既，人數計其實應該係希拉莉贏

其實多謝美國人就得， 或者多謝rubio, 因為法案係佢提案， trump 只係負責吸印仔既小角色

連登仔正常發揮

反侵既唔係美國人 係連登仔自己

侵侵好慘

你柒d

多謝班議員先啦 特朗普條友本身都唔可靠

唔多謝TRUMP
咁咪會得罪另一邊304張electoral vote

無錯， 佢哋都係代表緊人民

同意 推

出得至多力個個係魯比奧叔叔 (當然仲有蓬佩奧, ted cruz,佩洛西,josh hawley)

屌你老母熱狗迷雲黨, 只係識將件事frame 做trump 造神論

我反而覺得好兩睇
身邊對於trump嘅睇法好兩極
一係好屌 一係好鍾意
反而有部分係本身好屌 之前愈黎愈ok
都算識好多唔多社會階層/種族嘅人
利申美國住左接近二十年

始終係佢簽 禮貌上多謝你真情定假意都係要

係咯！我看見居然有人係佩洛西twitter下面講點解你地有個咁好的總統⋯⋯看到我嘔血。

由頭到尾係Rubio 堅持個法案同埋推用hotline 機制

Ok

柒出國際

連登夠得罪女權撚啦
成班生藩有care過?

唔好舉美國旗
唔好撐加泰
唔好投泛民
唔好多謝侵
唔好...

不嬲都係啦
睇條友表態懶中立就知佢冇心幫 最好唔好阻咗佢傾貿易戰
你睇佢平時搵到位入中國 出啲post串到仆街 幾咁強硬
仲話咩黑臉白臉
一個準備大選嘅總統會揀企喺民主嘅對立面做醜人 傻咗咩佢

多謝美國人定多謝美國好啲

orange man bad

你邊位呀?

一講多謝侵侵就=得罪50%美國人

係希拉莉贏嘅根本你連將香港推上國際舞台嘅機會都無啦，佢trade war都唔撚會打啦

Thanks United States 實無死啦

應該Elizabeth Warren做
拜登太守舊又奶共

你都痴撚線
美國人好憎trump 佢會做到總統
睇少啲mainstream media啦

誠懇呼籲唔好多謝特朗普，你唔係美國人又多謝佢地總統，美國人會好反感

多謝美國咪得-..-

why not all

Thanks for the bipartisan support!

Rubio心諗我先係幫手call hotline等個法案會期過得切，你班友仔只識thank you Trump

Tui

多謝眾議院參議院各議員

推！Thanks all

多謝樓主就夠

IAD有美國公民邵嵐，但個名好重共產黨員既味道

呢樣真
美國親戚講親人權法案都話侵係出名痴線同陰濕
始終係商界出身
今日佢簽咗條act利用完香港 他日都可以玩返我地轉頭
don't get too attached

岩

除左少數左膠州全部支持Trump

個個都多謝

On99，人地有做野就要講多謝架喇
唔撚駛講呀？

其實真係唔洗特別追住邊個嚟多謝
淨係嗌AMERICA FUCK YEAH都夠做

真
真正出力推條法案既人唔係佢
要多謝都唔係多謝佢

大家真係要去各大Congressmen twitter 多謝人

講句多謝無野嘅
唔洗拉其他野講

合理，Trump，國會，美國人民

多謝美國🇺🇸

係多謝手足啊

人地美國人都話雖然憎但今次都要credit 翻trump

啲風向撚真係好煩

binc

多謝美國總統有咩問題
而家支持佢國內其他野?

你去多謝雜種至岩

認真樓主你七月到而家咁多事唔撚出post
721 831 101 114 1117 都唔出聲

而家就黎出風向post

屌你老母

後生仔囡迷bernie

冇錯

一開始因為有手足拎美國旗唱美國國歌先引起注意咋！你瞓醒未？

多謝美國人

Binc黎

認同

人地做正確的事都唔俾讚，除左風向撚冇其他可能

民選總統不代表美國

當你真係住美國, 你DNA咪又係支那小農特質

thanks usa

Retweet 多謝Hawley Rubio 大佬

一係圈子全左膠憎侵憎入骨

收皮啦 民主黨狗

你試下換番obama 睇下搞唔搞到今時今日咁

你可以討厭trump 我只會話你係賣國賊 🇺🇸

用番你個logic Trump一樣有半個美國支持

咁又為左唔得罪個一半人 你又只係多謝trump

唔想學你分化 但你咁既立場真係好弱智

咁既思維 番香港算吧啦

樓主快啲返中國住啦

拉低晒美國人質素

笑死
又玩分化侵侵

推推推推推

岩, 應該係多謝美國

五毛而家除左分化侵侵之外已經無晒辦法

愛侵力表示點都不割左膠收皮

分化撚都咁撚多正皮

得乜鬼罪 我地又唔係美國人
唔洗顧慮美國國內政治問題

後生都會投Trump

無明顯年齡分佈

利申：MAGA

成班on9拉埋美國旗嚟講，根本無可比性
成單嘢係美國國會推動，根本唔關Trump事
重要今次係跨黨派夾實佢，佢根本無得say no

你走去多謝Trump
就好似係立法會通過完個議案，見港共政府刊憲就去多謝777一樣
明唔撚明呀

CLS 我都係美國住啦，多謝佢咪多謝佢囉又要得你批准？民主黨，女權撚私怨嬲Trump人品，唔睇政綱政績就係啱？成段嘢都冇point既

成班on9吹奏， 真正功勞係議員呀垃圾蘋果日報

大包圍多謝美國咪得

靠你地守住美帝了左膠當道

Why not both?
食飯就唔可以食餸？

幾好笑，咁立法不嬲都係國會工作黎啦，唔簽又屌，簽咗又話係咪都過所以唔關佢事，你玩晒啦

唉無得救

好多美國巴打 現哂水
唔係樓主咁講咁既
洗唔洗澄清下呀樓主

唔介入黨爭最安全做法咪參眾兩院 有份推動法案嘅議員 同侵仔都多謝晒

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

一早就應該係咁

大量

係大量

兒登仔睇CNN大

乜鳩都覺得Trump有問題

氹下侵仔等佢撚多幾次狗

Facebook見到國師道謝
再加埋下邊啲留言
真係笑撚到仆街

其實睇佢態度未必值得我哋多謝佢

其實CNN好偏頗 左膠到不得了
但今次又係靠佢將我地嘅資訊帶去美國本土
616之後公司啲美國同事即刻sd email問有冇事

咁牙侵連任咪..

咁講啦，美國得廢老先支持Trump

用樓主logic 以後當美國無總統

分化撚

香港人唔好介入美國政治

Obama唔好咩 真心問

侵都係condom

ok trump帶起反中都多謝得
唔講多謝親中民主黨
同班奶共左膠 屌你老母

多謝美國人支持民主

侵侵只係出黎畫隻龜,而且佢係無得唔畫咁濟,所以唔需要特登多謝佢

明你嘅諗法
但覺得啲所謂女權撚好垃圾
香港出事個個inbox email佢地
一個都冇企出嚟
嗰啲偽善撚收皮啦

多謝浸浸打中美貿易戰

你先未訓醒

cls幫你簽埋唔通屌撚柒佢咩
兩邊都多謝唔得嘅？

應該多謝參眾兩院，唔好比Trump呢啲人渣簽個名就搶晒香港人嘅掌聲

其實點解美國人咁唔鍾意特朗普？

condom仔侵

btw都支持多謝哂2黨
唔好講到only係侵功勞

Up

推！
多謝所有美國人

推，共和兩黨都有出力㗎
trump係簽嗰個咋

Agger

喺集會有多謝議員助理，話佢地幫手寫條法例，但冇人提。去twitter 多謝議員同埋助理囉！

上一次講類次既野叫通街都係處
內容係叫人唔好舉美國旗

多謝美國有份推呢個法案嘅所有人，美國係民主國家唔係帝制國家，做咩仲要用皇帝思想去諗美國

佢都唔算遲簽玩野
佢有利益但我知佢要對付支那
所以唔好話trump唔幫
同埋佢地無義務幫我地架
你咁講野有咩意思

五毛手法

收到！

其實係我個人覺得佢唔太想簽，但係唔簽再落返兩院最後一樣

侵真係好慘 簽又比左膠屌肯定係利用香港 唔簽又比左膠屌冇人權

低級5毛未死哂

Binc

熱青城重多謝緊特朗普，
不過用中文，係陳雲fb多謝。
當然成班on9，話陳雲係最大功勞。

錢

推同埋過法案係國會跨黨派共識
侵侵就算唔簽 彈返落國會
國會都一定會三份二推翻侵侵否決
如果要特別多謝既話不如點名多謝有公開表態支持既參眾兩院議員(e.g. Nancy Pelosi, Marco Rubio, Josh Hawley, Ted Cruz, Rick Scott...)

個個都多謝咪得 咁樣指明唔使多謝Trump係做乜

Obama可以話係美國歷史上數一數二既垃圾總統

同加拿大傻鳩Justin 法國戀師 有得比

留低一堆屎比美國人食 又養大埋支那同ISIS

但兩個都比Trump收樣lu

條友只係pr 做得好咋
支那就係佢任內放軟手腳先堀起

TRUMP當然要多謝啦
人地話晒都一國總統點可以咁唔比面
佢老人家都要面子
不過唔應該只多謝TRUMP
仲有參眾議員 同埋NCM Yue
同埋一齊關注支持嘅美國人

如果你個個都THANKS淨係唔THANKS TRUMP又有失大體
全撚部都多謝先唔失禮

女權班臭西就收皮啦
咁撚耐一句聲都冇出過

其實佢係一定要簽

其實我地唔洗睇美國人憎唔憎佢，自己獨立思考，喺國際上佢點樣對D獨裁者一係死撑一係刷鞋，數下有以下自己去 google 下。

普京對美國大選，英國脫歐嘅干預唔在講，我兩道都有親人亦自己體驗緊所以我知。沙地亞拉伯喺土耳其大使館殺 WaPo 記者 Khashoggi 果單你知唔知？問下自己，你企喺扞衛新聞自由果邊定係石油果邊？

土耳其總統 Erdogan 愈嚟愈獨裁，打壓異見拉哂D學者同法官，同殘害庫爾德族人。仲有北韓個條癲佬，金家王朝三代死幾多人？呢D世界最冇人性佢最中意。

當然政治唔係請客食鈑，其他國家都有做壞事，但我地而家爭取公義，外國有人支持都係因為認同某D普世價值，主要唔係因為利益，(其實係 in spite of 冇乜直接利益。咁世界上其他人被打壓，我地就算未必幫到手，原則上都唔可以為自身利益去刷D奶獨裁者人嘅鞋。

我係咁諗，似乎華理沙想嚟香港都係同樣道理，呢個係良知問題，大家自己諗下啦。

大家slogan對象放返系美國政府同美國國會，唔好focus系個人度

樓豬同通街都係處一樣on9

Rubio >> Pelosi >>>> Co-sponsor >>>> 其他國會議員 >>>>> McConnell >> Trump

啲反侵左膠講到全美國都反侵先好笑

係咪戇鳩
佢有簽
實然上幫到我哋
就係咁
佢值得多謝

唔好唱美國國歌
唔好舉美國國旗
唔好去加泰集會
唔好多謝特朗普
發神經
半年都嚟緊頭喇，收檔啦

多謝推動條例嘅人

證明連登仔係唔會睇內文又唔會自己思考

呢個post已經過千正皮

左膠最想民主黨人做總統

每個議員都要多謝
No matter Democrats or Republicans, Thank you

侵侵其實係對支那compromise左為trade deal唔搞香港問題 主力係國會搞而國會搞掂左佢只係冇得唔認同

所以要搞清楚侵侵係會出賣香港人 所以唔好對佢有期望

對於陳雲，初時覺得佢D野講左等於冇講，無謂但似乎冇害，但日子有功越覺得佢係陰下陰下好似洗腦咁手法。

至於 Trump，其實我地唔洗睇美國人憎唔憎佢，自己獨立思考，喺國際上佢點樣對D獨裁者，一係死撑一係刷鞋，數下有以下自己去 google 下。

普京對美國大選，英國脫歐嘅干預唔在講，我兩道都有親人亦自己體驗緊所以我知。沙地亞拉伯喺土耳其大使館殺 WaPo 記者 Khashoggi 果單你知唔知？問下自己，你企喺扞衛新聞自由果邊定係石油果邊？

土耳其總統 Erdogan 愈嚟愈獨裁，打壓異見拉哂D學者同法官，同殘害庫爾德族人。仲有北韓個條癲佬，金家王朝三代死幾多人？呢D世界最冇人性佢最中意。

當然政治唔係請客食鈑，其他國家都有做壞事，但我地而家爭取公義，外國有人支持都係因為認同某D普世價值，主要唔係因為利益，(其實係 in spite of 冇乜直接利益。咁世界上其他人被打壓，我地就算未必幫到手，原則上都唔可以為自身利益去刷D奶獨裁者人嘅鞋。

我係咁諗，似乎華理沙想嚟香港都係同樣道理，呢個係良知問題，大家自己諗下啦。

其實你估佢冇份做推手咩

想問問美國巴
侵侵依家係美國既形勢好似好差咁
又國會彈劾又剩
做咩事美國人咁憎佢?

反侵都可以係有原則，意見唔同唔等如上腦，睇樓上#272。

美國好多人唔鐘意trump

其實侵嘅形勢根本冇咁差，亦無想像咁多人憎佢美國大把左媒由侵16年選總統前已經瘋狂攻擊佢，唔好比cnn之流誤導

今日去集會前有個美國佬同我吹水
佢都話侵係仆街
以為佢唔簽但估唔到佢簽左

至少對華政策兩黨係冇分歧

民主黨
左膠會累全家

你真係好天真

傻的嗎，多謝trump唔係問題

問題係唔可以淨係多謝Trump同將啲功勞歸曬比佢，因為參眾兩院大把議員落嘅力多過trump好多

相比之下我地欠參眾兩院議員好多，佢地先係值得頌讚嘅一群

禮貌上係應該多謝佢
但係參眾兩院既議員都要多謝, 佢地先係最重要
尤其係marco rubio, rich scott 同 ted cuzz
solomon就更加唔洗講啦

agger

可以同時多謝國會議員同總統，一定要2揀1

人哋warren有幫手簽署
聽講以前中共想收買佢佢拒絕
表明話應該要加更多關稅
仲強硬過侵侵
唔好用個黨標籤人
雖然奧巴馬膠啫
但唔喺全部膠
佩洛西民主黨大佬都力撐

民主黨支持者咪憎 Trump。共和黨支持者當年咪又係咁憎Obama.

香港都係泛民憎建制，建制憎泛民，好正常。

扞衛普世價值係天真？咁你同土共藍屍黑警有乜分別？

侵係美國總統多謝佢有乜問題

瞓左幾耐？

trump冇出力咁制... thank USA enough

係多謝🇺🇸美國民眾

tui

Sorry我唔太識美國d政治人物
只係擔心美國會揀個廢嘅做總統
到時就真係 世界是中国的

要記得制裁係由Trump執行。制裁名單係佢定。

其實都係一次過多謝哂咁多位，都唔會單一多謝Trump

左膠話要獨立思考

英國同德國係咪又係為利益去奶共? 德國條肥婆成日話反俄,舊年先比呀侵屌佢做咩唔係NATO比多D軍費同埋同俄佬買咁多天然氣

呀侵係twitter講幾句my friend president xi 你唔係當刷鞋呀化?

美國依百年都稱霸唔會膠到比隻玻璃心小學雞贏嘅
好多膠嘅都醒返

聽你話

睇政治取向同個人利益啫
共和黨人、農民之類咪唔憎

英國同德國係咪又係為利益去奶共? 德國條肥婆成日話反俄,舊年先比呀侵屌佢做咩唔係NATO比多D軍費同埋同俄佬買咁多天然氣

呀侵係twitter講幾句my friend president xi 你唔係當刷鞋呀化?

鬼叫trump 有台型咩

以前係Twitter鬧Obama同民主黨嘅嘢而家自己做返
講大話多過中聯辦
種族歧視，白人主義，恐同，排外
同美國新納粹主義及極右注意支持者有良好工作關係
有性騷擾案底
通俄門
貪污，益自己家屬公司
移民大搜捕，拉晒啲住咗幾十年，對美國極大貢獻嘅非法移民入監
同極權獨裁者（Putin, Kim, MbS, Erdogan, 等等）做朋友
冇政治智慧，洩露軍情機密
Khashoggi 事件
選舉舞弊
威脅烏克蘭政府查政治對手（電話門）
彈劾證據多不勝數都唔肯認錯
仲有好多
唔係個個美國人鍾意Obama，但而家民怨一定係最近幾代總統中最多

基本上因為民主法案而奶侵都冇腦
明明兩院功勞

呢啲on9 post都可以過千正評，仲有咁多傻閪幫手推

我一直都覺...
成日搞人地支旗

英國歐盟唔做野我都好反感，但你唔洗改變話題，係多謝 Trump 各有意見，。最冇建設性就係一句左膠一句五毛就好似說服左人咁。

Trump好似係保守派，佢嘅做法唔係個個認同

唔該曬

香港都有藍絲黃絲啦 美國都有好出奇咩 你d朋友係藍絲唔代表trump係美國真係唔受歡迎囉

係要多謝美國，唔洗吹奏侵

我睇左好耐，初時都覺得會有反感，但到宜家似乎一半半，有部分因為咁而留意，有部分話感動，所以各適其適都 ok。

同解，多到寫幾本書鄙寫唔哂。最最最客氣講，連登真係好多好無知。

屌，唔好成個荷蘭叻咁，有民調都唔睇，唔信，好嗎？

麻煩大家簽簽，要求浸浸盡快擬好制裁名單

又唔咁講既,個排序應該係
美國選民>兩院議員>特朗普
咁樣囉

要推
trump 都係抽水簽名
國會議員
眾議院
先係做野果班人

屌， Trump 果條友冇佢份佢都要領功，仲記唔記得佢話如果唔係佢解放軍已經入左香港呀？佢講果日你昏迷定耳聾呀？完全冇理據佢都咁講，你估如果真係香港好多人多謝佢會惦？

佢眼中全世界所有人都係 condom，你中意做自便。

12.1 遮打
12.2 廣告界五天罷工

你未瞓醒

佢講有支持者有反對者咋喎
同埋obama咪又係高少少咁多

而且講句多謝就咪咁撚多嗲啦
要反侵搵其他機會
而家佢係美國總統加有簽
我理得佢當唔當香港人係condom
有做我地就要回應

重大功勞係美國參眾兩院，所以應該係多謝全部美國人

睇少啲傻鳩liberals media，班屌trump荷里活明星nba球星平時扮撚曬sjw講黑人女權同性平權，依幾個月有幾多個真係肯出聲撐香港，反而佢地屌開嘅trump起碼叫有講 老實講拎trump同林鄭比，trump下屆連任機會都唔見得細

班西人真係要學下唔好見到某啲特定嘢就triggered e.g. pepe就係alt right, 二戰game都唔show得納粹旗, trump做乜都係仆街冚家鏟

特朗普有佢嘅存在價值
法案通過完想制裁人
就係要靠佢簽
除非你覺得奧巴馬都會簽

trump由頭到尾都無諗住幫香港人，只係被現實所逼先簽。試下唔係國會無異議通過，又試下唔係過6成美國人支持香港人，又再試下出年唔係大選。肥trump真係彩你有味

多謝所有支持香港既美國人

美國人好野

莫非你覺得香港係地球中心，全部美國人都有義務要出聲撐香港？

CNN真係勁biased，但係唔通 Washington Post，New York Times，Reuters，呢啲主流媒體都係liberal垃圾呀?呢啲有公信力啦

Yes

曲直難分

講到尾喺美國做sjw贏盡掌聲有利可圖，幫香港出聲就斷支那條水喉所以收皮，班有國際影響力嘅公眾人物平時咁鍾意用social awareness包裝自己盤生意，到其他地方有社會不公就唔撚出聲，唔係無問題下話？

唔通美國人自己地方有咁大問題，都要優先關注香港？咁點解之前香港人勁屌無國界醫生（香港），唔滿意佢哋就算香港有需要都走去幫外國先?

we thank the US not Trump

你都幾好笑，要佢出句聲就係優先關注？依家係連普通關注都無喎？唔講以為關注本地同關注國際嘅社會議題係exclusive撇開政治context警暴依啲咁直觀嘅問題出下聲阻佢好多時間定點

正如香港示威者可以關注下加泰獨立運動，關注下印尼伊拉克智利嘅示威，同時國際亦都大把活動聲援香港，但做依啲關注國際其他地方嘅同時唔會耽誤自己地方架喎相比起依啲班大明星喺twitter比個like同retweet或者出個post就叫優先關注呀？咁美國班senator同congressman做咁多嘢叫咩呀

無國界醫生正正就係屌佢同一種偽善，講到自己幾撚高尚到最後有其他顧忌而縮返入佢老母個屄到，而唔係乜鳩優唔優先

仲有冇第二句-.-呢個野已經唔知聽過幾多次

加泰集會：驚撚得罪咩
多謝特朗普：得罪美國佬架
連登仔智商高撚到

點都好，多謝侵侵無撚衰架，夾佢做好人又好，真心多謝佢又好，侵侵有得唔接受咩，佢咪試下做啲小動作縱容支那壓迫香港囉，睇下會唔會因此連唔到任囉，香港已經唔少於一次令世界出現政治奇蹟，侵侵敢唔敢搏先

睇到16版都未有連登仔解釋到多謝 Trump 最大問題，係會令文明國家以為香港人仲停留喺古代領導人崇拜，君主專制層面，佢哋西方人睇東方係覺得自己優越啲，你連登仔仲自動埋位做返啲低等東亞病夫，你係咪戇鳩？

美國人民唔係你哋咁諗嘢，佢地自小接受民主意識，佢地覺得就算總統做到嘢，都係選民授權，所以你連登仔多謝 Trump 會令民主黨選民好反感，而佢哋係社會大多數

利申美國撚

Biden 出名奶共

黃絲顧然係憎到林鄭入骨
但真係唔見得有幾多個藍絲 (甚至紅底) 真心認同/欣賞林鄭

大佬 我無話個個都憎Trump
但覺得佢個人ok嘅 真係小眾嚟
總之 凡係支持爭取平權 （性別、種族、階級）嘅人 無一個會鐘意佢

你死要覺得Trump受歡迎 絕對係你自由
enjoy & have fun with your Trump

呢頭講完就見到美國有fd出 thanksgiving post

係啲偽君子廢青就支持AOC，但係Green New Deal要佢地停用石油冇車揸，停電十年冇Social media用就誓死反抗，好撚有腦，唔似得啲廢老真係

笑撚死，好歧視移民，黑人同女人？證據呢？我淨係睇到佢令到有色人種既失業率降到近幾十年最低，政府請咗近唔知幾多年最多既女性職員，佢稱偷渡客為罪犯，事實上，偷渡係美國係一種罪行。請問邊度有講錯同唔該比啲證據出黎證實你既指控。Obama Care強迫保險公司做啲低收入人士生意，其實經濟自由係允許任何人考慮經營風險去同唔同人做生意，政府強迫保險公司咁做，加大咗保險公司風險，而保險公司將風險轉嫁落其他消費者身上，加保費，唔同人有唔同睇法，佢想推翻一個有爭議政策點解係福利剝削？解釋下

多謝國會啊

放任中共係世界搞霸權，硬推冇科學根據既條例，例如比啲男女自己揀自己感覺係咩性別既廁所，即係我覺得自己係女人，就可以入女廁。Obama Care破壞經濟自由，加重消費者負擔同風險。夠死十次啦

樓主on9

咁又係，我覺得好似林鄭付出仲大，真係不遺餘力咁做好多嘢令條例通過

呢啲都係勁biased喎NYT Washington Post事實係同CNN一樣極左，你自己Google下佢地個底啦

已出不反!!!

係啲高尚美國人咪一樣奶Obama奶到雪雪聲，奶權貴奶到雪雪聲，笑撚死，又一隻偽君子左膠。我平時見好撚多啦，咪一樣係低等動物，唔關人種事

利申 美國加州撚

1871:179
連登仔
之前叫人未過人權法休息
跟住加泰想集會又鳩叫
而家多謝侵都鬧
你班人不如上大灣區住咪影衰香港

你自己project咋 收皮啦
咁東方人傳統都係以禮相待同得人恩果千年記
佢簽 我就多謝

推 多謝美國

ok

OK

講幾多人講完冇做，Trump係講完即刻做晒。啲左膠失勢一定做好多嘢補救啦，宜家簽國會法案對佢0風險，點解唔做？咁Warren支持Green New Deal係咩意思，支持美國停用10年石油同電，可以點生存，不如話我知

Trump 雖然唔想簽法案 但係中美貿易戰係令到呢次運動得以延續既原因
唔係中美貿易戰 中共根本唔需要理香港人死活
當然 你都可以話當初推送中條例都係因為中美貿易戰

台灣人會唔會因為香港人多謝蔡英文而唔鍾意呀，用下腦啦
當然兩樣一齊講都無壞

Thank you president trump!

咁如果你將Fox News當係中立而可信嘅話，呢兩份報紙當然係左翼啦
美國嘅學術派會將NYT同Washington Post評為稍為偏左但極有公信力嘅媒體，如果要稍為偏右但又有公信力嘅話就有Wall Street Journal

媒體好難做到真正中立，唯有信啲比較中立而有公信力嘅嗰啲
可以參考下呢個講media bias嘅chart

亦都有個比較詳細嘅網站

講得好岩。
佢簽唔係好人，係全世界逼佢簽乍。
大家唔好再多謝佢，佢自己都係極權代表

呢個就合理d
Fox我屌有腦嘅侵迷都唔信啦做到咁出面
你講嗰三個已經係最唔fake news

美國都唔係好人
無利益唔會幫香港
記得唔好多謝美國

你可以多謝美國

其實你班友真係好撚好笑

第1, 人地美國總統, 多謝個國家既總統都叫介入黨派鬥爭? 你地係咪上綱上線到咁
第2, 要多謝咪逐個多謝, 而家有話只係多謝trump? 禮多人不怪, 你唔好唔記得Trump 都係共和黨, 共和黨無份推?
第3, 國內好多人唔鐘意佢, 唔好多謝佢, 又嚟裝修會影響國際線論調??? 咁國內都有好多人鐘意佢, 咁我地唔多謝佢係咪又會得罪對家呀, 你冚家多謝就係唔多謝個總統你無撚野呀 下次換個民主黨既上任你又多唔多謝呀, 咁你係咪介入人地黨派鬥爭呀, 你咁樣先真係玩緊分化囉仲要係分化美國內部

多謝, 係要多謝曬全部人, 出盡力又好, 冇出力又好, 人地係民主選擇選出嚟既, 要多謝就要成個制度成個系統去多謝, even Trump, 佢都係手持美國人民既選票選出嚟, 咁樣投鼠忌器法??唔好玩啦好唔好呀

trump唔簽遲早都會成為法律
多謝背後付出嘅議員啦

真心呢單野佢出好少力
得罪講句多謝HOCC 都未到佢, 人地起碼山長水遠飛去聽證會講野做哂功課幫手

TRUMP 真係冇咩大幫助
單純係兩會好多野合力推出來既成果。多謝眾志，Rubio, Solomon 仲好

班反侵左膠根本特登搵野嚟屌侵侵反非法移民都比人屌先好笑唔通美國無限接收咩呢個post有咁多人比正皮先on9

Pish

刻不容緩

想講好耐 推

美國班左膠遲早一樣要多謝特朗普

On9,代入你個諗法，你support 梗台灣然後台灣人多謝林鄭689，你會點諗

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

呢個真既
好多美國人都好唔鐘意侵侵 (尤其侵侵比好多民主黨為主州既人, 例如加州, 印象係好唔尊重女人, 又種族歧視)

即係啲人無知小氣就要就佢地班傻西？中國都好多人對香港印象唔好呀，覺得係搞港獨呀，所以係咪唔應該搞咁多嘢？

AOC政治明星味咁重，後生既好難唔鐘意

呢啲唔多謝得侵侵同身處美國嘅post，呢幾個月見唔少

之前傳侵侵阻止軍隊果時已經係咁，唔多謝得，佢上個禮拜認咗

人哋有簽到，其實佢可以唔簽
唔好唔記得過咗就一直傳佢唔會簽

又唔係淨係多謝佢一個

咁但係其實佢撚鳩Gina咁撚耐佢都有功勞
佢對中國嘅態度咁撚強勢
如果係搵第二個好似奧巴馬咁撚樣嘅
貿易戰打都打唔成啦
到時香港連棋子都唔撚係
叫天不應叫地不靈
中國繼續強大
美國就繼續俾人弱化
香港繼續俾人侵蝕
又唔可以咁冇良心完全講到佢好似可有可無咁

好慘 呢度好似冇人明你抽緊邊啲人水
Btw 我明白 俾返個正評你

掉返轉講

如果白宮真係開始行政上出手制裁中國就真係要大大力多謝trump 喇

宜家只係立左法，但行政機關有權選擇唔執法
大家有陣都應該立法同行政分返開

應該逐個逐個多謝仲要講明原因
包括議員提出法案
人民支持我地
總統決定簽署
每一part都做哂就唔怕得罪人

咁又唔係，只係想大家了解一下成個大環境係點樣姐

仲要多謝各手足

特朗普其實係一個仆街

但敵人嘅敵人就係朋友

輕輕一推

2200幾正皮了連登仔好波

特朗普背後幫咗香港手 樓主對唔對得住佢？

gd

BINC

唔好多謝特朗普啊
會失民意架

真係好撚on9，多謝trump都唔撚得

美國民選總統，人地係美國代表。

你提大家仲要多謝埋其他人咪算

美旗係咁 多謝侵又係咁 所以咁多個月連登都係冇長進

多謝特朗普